操你媽的覺唔覺大排檔唔俾無限打飯好撚坑爹?

其實坑爹即係=𢦀鳩？

8點返到office ，10點係office有小息，12點到lunchtime